[財經界魔鬼]善意提醒趨吉避凶

假如被魔鬼附身的人接觸過一些物品, 這些物品就具有魔性, 魔鬼就可以隨時在這些物品中隨意穿梭(類似量子糾纏原理), 並透過這些物件對你附身, 令你出現種種健康問題, 所以被附魔的人觸碰過的物件, 包括鍵盤和滑鼠, 一定要徹底消毒清潔, 將表面的皮膚粒子清走。

以上就是降頭師傅托我帶給耀才員工的訊息, 救得一個得一個。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share條link去tg

所以再冇藉口唔勇武抗爭 因為唔反抗就只有等死一個結局 只係早啲死定遲啲死 但我反抗後而死 起碼我今生無憾 但係做隻港豬而死 我死唔眼閉

貼錯

咁你點知條友有冇比鬼上身

降頭師傅已經推斷出耀才中有這個人